HKBN打機連日本server高ping，有冇得揾CS搞？

打battlefield，之前一路連日本server ping得50左右, 新加坡server就低於40。
舊年開始連日本server去到成90 ping加埋有packet loss。
我連翻個香港vpn，ping就回復到之前，所以應該問題係HKBN度。想問下有冇得打去HKBN要佢地搞下？